# Translation of WooCommerce - Calypso Bridge in Korean
# This file is distributed under the same license as the WooCommerce - Calypso Bridge package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-09-27 14:10:08+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: WooCommerce - Calypso Bridge\n"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:284
msgctxt "Page slug"
msgid "refund_returns"
msgstr "refund_returns"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:283
msgctxt "Page slug"
msgid "my-account"
msgstr "my-account"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:282
msgctxt "Page slug"
msgid "checkout"
msgstr "checkout"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:281
msgctxt "Page slug"
msgid "cart"
msgstr "cart"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:280
msgctxt "Page slug"
msgid "shop"
msgstr "shop"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-fse.php:52
msgctxt "Template name"
msgid "Blog Home"
msgstr "블로그 홈"

#: build/plugins.js:1
msgid "Hire an expert"
msgstr "전문가를 고용하세요"

#: build/plugins.js:1
msgid "Can’t find what you’re looking for? Hire one of our expert agencies! From new extensions to full-store builds, our Woo Expertsthey can help you create the store of your dreams."
msgstr "원하는 것을 찾을 수 없으신가요? 전문가 에이전시를 고용하세요! 새 확장 프로그램부터 전체 스토어 빌드까지, 꿈꾸던 스토어 생성을 Woo Experts가 지원합니다."

#: build/plugins.js:1
msgid "Looking to expand on the ecommerce functionality of your store? The Woo Marketplace has hundreds of trusted extensions designed specifically for your store."
msgstr "스토어의 전자상거래 기능을 확장할 계획이신가요? Woo Marketplace에는 스토어를 위해 특별히 설계된 수백 개의 신뢰할 수 있는 확장 프로그램이 있습니다."

#: build/plugins.js:1
msgid "From SEO tools to multi-language functionality, with WordPress plugins, you can customize your website to do anything you need."
msgstr "SEO 도구부터 다중 언어 기능까지, 워드프레스 플러그인을 활용하면 웹사이트를 원하는 대로 사용자 정의할 수 있습니다."

#: build/plugins.js:1
msgid "Customize your website"
msgstr "웹사이트 사용자 정의"

#: build/plugins.js:1
msgid "Add extra functionality and features to your website at a click of a button. Upgrade to a paid plan and gain access to thousands of free and paid WordPress plugins. Curious to find out what’s possible?"
msgstr "버튼 하나만 클릭하면 웹사이트에 기능을 더 추가할 수 있습니다. 유료 요금제로 업그레이드하여 수천 개의 무료 및 유료 워드프레스 플러그인에 액세스하세요. 무엇이 가능한지 궁금하신가요?"

#: build/plugins.js:1
msgid "Do it your way"
msgstr "원하는 방식으로 지원"

#: build/plugins.js:1
msgid "Discover Extensions"
msgstr "확장 기능 살펴보기"

#: build/plugins.js:1
msgid "Extend your store"
msgstr "스토어 확장"

#: build/plugins.js:1
msgid "Browse plugins"
msgstr "플러그인 찾아보기"

#: build/plugins.js:1
msgid "Make anything happen, with plugins"
msgstr "무엇이든 지원하는 플러그인"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
msgid "Get improved features and faster fixes by sharing non-sensitive data via {{link}}usage tracking{{/link}} that shows us how WooCommerce is used. No personal data is tracked or stored."
msgstr "우커머스가 어떻게 사용되는지 보여주는 {{link}}사용 추적{{/link}}을 통해 중요하지 않은 데이터를 공유하여 개선된 기능 및 더 빨라진 수정 사항을 확인하세요. 개인 데이터는 추적 또는 저장되지 않습니다."

#: build/marketing.js:1
msgid "Create digital gift cards"
msgstr "디지털 기프트 카드 생성"

#: build/marketing.js:1
msgid "Start selling and accepting digital gift cards to increase customer loyalty, drive more revenue, and introduce new customers to your store."
msgstr "고객 충성도를 높이고 매출을 늘리고 신규 고객을 스토어로 유치하기 위해 디지털 기프트 카드를 판매하고 결제 수단으로 수락하세요."

#: build/marketing.js:1
msgid "Increase customer loyalty with gift cards"
msgstr "기프트 카드로 고객 충성도 제고"

#: build/marketing.js:1
msgid "Get your products in front of millions of engaged shoppers browsing TikTok, Pinterest, and Meta platforms with social advertising."
msgstr "소셜 광고를 통해 TikTok, Pinterest, Meta 플랫폼을 둘러보는 수백만 명의 참여 쇼핑객에게 제품을 선보이세요."

#: build/marketing.js:1
msgid "Reach more customers across social media"
msgstr "소셜 미디어에서 더 많은 고객에게 도달"

#: build/marketing.js:1
msgid "Reach active shoppers across Google with product listings and ads that you can create and manage straight from your dashboard."
msgstr "대시보드에서 바로 생성 및 관리할 수 있는 제품 목록 및 광고로 활성 쇼핑객에게 도달하세요."

#: build/marketing.js:1
msgid "Advertise your products on Google"
msgstr "Google에서 제품 광고"

#: build/marketing.js:1
msgid "Try AutomateWoo"
msgstr "AutomateWoo 사용해 보기"

#: build/marketing.js:1
msgid "Drive sales and build loyalty through automated marketing messages that respond to your customer’s purchase data."
msgstr "고객의 구매 데이터에 반응하는 자동화된 마케팅 메시지를 통해 매출을 늘리고 충성도를 높이세요."

#: build/marketing.js:1
msgid "Automate your marketing"
msgstr "마케팅 자동화"

#: build/marketing.js:1
msgid "Discover our built-in marketing tools to reach more customers and boost sales"
msgstr "더 많은 고객에게 도달하고 매출을 높이도록 지원하는 내장 마케팅 도구를 살펴보세요."

#: build/marketing.js:1
msgid "Grow your business with hundreds of extensions"
msgstr "수백 가지 확장 기능으로 비즈니스 성장"

#: build/marketing.js:1
msgid "Reach more customers and grow your business with our built-in marketing and advertising tools. Upgrade to a paid plan to unlock our powerful marketing tools, and start growing your business today!"
msgstr "내장된 마케팅 및 광고 도구로 더 많은 고객에게 도달하고 비즈니스를 키우세요. 지금 바로 유료 요금제로 업그레이드하여 강력한 마케팅 도구를 활용하고 비즈니스 성장을 시작하세요!"

#: build/marketing.js:1
msgid "Get ready to grow your business"
msgstr "비즈니스 성장 준비"

#: build/index.js:3 src/task-headers/appearance.js:29
msgid "Appearance illustration"
msgstr "디자인 일러스트레이션"

#: build/index.js:3 src/task-headers/products.js:26
msgid "Products illustration"
msgstr "상품 일러스트레이션"

#: build/index.js:3
msgid "Everything is looking great, keep it up!"
msgstr "아주 좋습니다. 계속하세요!"

#: build/index.js:3
msgid "Woo! We’ve made it to the last step! Great job"
msgstr "우와! 마지막 단계까지 해냈습니다! 잘했습니다."

#: build/index.js:3
msgid "Only a few more tasks to tick off!"
msgstr "몇 가지 작업만 더 하면 됩니다!"

#: build/index.js:3
msgid "Welcome to your Woo Express store"
msgstr "Woo Express 스토어에 오신 것을 환영합니다."

#. translators: %s = site title
#: build/index.js:3
msgid "Welcome to %s"
msgstr "%s에 오신 것을 환영합니다."

#. translators: 1: completed tasks, 2: total tasks
#: build/index.js:2
msgid "%1$d out of %2$d complete."
msgstr "%1$d/%2$d개 완료"

#: build/index.js:1
msgid "You’re almost ready to start selling! Follow these steps to set up your test store."
msgstr "상품 판매를 위한 준비가 거의 완료됐습니다! 다음 단계를 따라 테스트 스토어를 설정하세요."

#: build/index.js:1
msgid "Hide setup list"
msgstr "설정 목록 숨기기"

#: build/index.js:1
msgid "The store setup process meets my needs."
msgstr "내게 필요한 사항이 스토어 설정 프로세스에서 충족됩니다."

#: build/index.js:1
msgid "The store setup is easy to complete."
msgstr "스토어 설정을 완료하기 쉽습니다."

#: build/index.js:1
msgid "We appreciate your feedback!"
msgstr "피드백을 보내주셔서 감사합니다!"

#: build/index.js:1
msgid "How was your experience?"
msgstr "경험해보니 어떠셨나요?"

#: build/index.js:1
msgid "Hide this"
msgstr "숨기기"

#: build/index.js:1
msgid "Show setup task list"
msgstr "설정 작업 목록 표시"

#: build/index.js:1
msgid "Task List Options"
msgstr "작업 목록 옵션"

#: build/index.js:1
msgid "Congratulations! Take a moment to celebrate. And once you're ready to launch your store, all you have to do is upgrade to a paid plan. This will also unlock the two upcoming tasks in the task list."
msgstr "축하합니다! 잠시 자축하는 시간을 가져보세요. 스토어를 공개할 준비가 되었다면 유료 요금제로 업그레이드만 하면 됩니다. 그러면 작업 목록에 예정된 두 개의 작업도 이용할 수 있게 됩니다."

#: build/index.js:1
msgid "Woohoo! Your trial store has been set up!"
msgstr "우와! 평가판 스토어가 설정됐습니다!"

#: build/index.js:1
msgid "You're awesome! One less item on your to-do list ✅"
msgstr "굉장하군요! 해야 할 일이 한 가지 줄었어요 ✅"

#: build/index.js:1
msgid "There was a problem setting up automated taxes. Please try again."
msgstr "자동화된 세금 설정 중 문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: build/index.js:1
msgid "During the free trial period you can configure your sales tax settings, but not collect it. {{br/}}To start selling products, {{link}}upgrade now{{/link}}."
msgstr "무료 평가판을 사용하는 동안에는 판매세 설정을 구성할 수 있지만 징수되지는 않습니다. {{br/}}제품 판매를 시작하려면 {{link}}지금 업그레이드{{/link}}하세요."

#: build/index.js:1
msgid "I don't charge sales tax"
msgstr "판매세 청구하지 않음"

#: build/index.js:1
msgid "Set up taxes manually"
msgstr "수동으로 세금 설정"

#: build/index.js:1
msgid "Choose a tax partner"
msgstr "세금 파트너 선택"

#: build/index.js:1
msgid "WooCommerce Tax can automate your sales tax calculations for you."
msgstr "WooCommerce Tax에서는 판매세 계산을 자동화할 수 있습니다."

#: build/index.js:1
msgid "Automate Taxes"
msgstr "세금 자동화"

#: build/index.js:1
msgid "Automate taxes"
msgstr "세금 자동화"

#: build/index.js:1
msgid "Head over to the tax rate settings screen to configure your tax rates"
msgstr "세율 설정 화면으로 이동하여 세율을 구성하세요."

#: build/index.js:1
msgid "Configure tax rates"
msgstr "세율 구성"

#: build/index.js:1
msgid "The address from which your business operates"
msgstr "회원님의 비즈니스가 이루어지는 주소"

#: build/index.js:1
msgid "Set store location"
msgstr "스토어 위치 설정"

#: build/index.js:1
msgid "Please select a country / region"
msgstr "국가 / 지역을 입력하세요"

#: build/index.js:1
msgid "Post code"
msgstr "우편번호"

#: build/index.js:1
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: build/index.js:1
msgid "Country / Region"
msgstr "국가 / 지역"

#: build/index.js:1
msgid "By clicking \"Configure\" you're enabling tax rates and calculations. More info {{link}}here{{/link}}."
msgstr "\"구성\"을 클릭하면 세율 및 계산이 활성화됩니다. 자세한 내용은 {{link}}여기{{/link}}를 참조하세요."

#: build/index.js:1
msgid "Configure"
msgstr "구성"

#: build/index.js:1
msgid "Continue setup"
msgstr "설정 계속하기"

#: build/index.js:1
msgid "By installing WooCommerce Tax and Jetpack you agree to the {{link}}Terms of Service{{/link}}."
msgstr "WooCommerce Tax와 젯팩을 설치하면 {{link}}서비스 약관{{/link}}에 동의하는 것입니다."

#: build/index.js:1
msgid "100% free"
msgstr "100% 무료"

#: build/index.js:1
msgid "Powered by {{link}}Jetpack{{/link}}"
msgstr "{{link}}젯팩{{/link}} 제공"

#: build/index.js:1
msgid "{{strong}}Single{{/strong}} economic nexus compliance"
msgstr "{{strong}}단일{{/strong}} 경제 결합 규정 준수"

#: build/index.js:1
msgid "Real-time sales tax calculation"
msgstr "실시간 판매세 계산"

#: build/index.js:1
msgid "Best for new stores"
msgstr "신규 스토어에 최적"

#: build/index.js:1
msgid "WooCommerce Tax"
msgstr "WooCommerce Tax"

#: build/index.js:1
msgid "Get more sales"
msgstr "매출 증대"

#: build/index.js:1
msgid "Upgrade to a paid plan to unlock more features and start selling"
msgstr "유료 요금제로 업그레이드하여 더 많은 기능을 활용하고 판매를 시작하세요."

#: build/index.js:1
msgid "You're currently using a free trial! To get access to the full range of features, please upgrade to a paid plan."
msgstr "현재 무료 평가판을 사용 중입니다! 전체 기능을 이용하려면 유료 요금제로 업그레이드하세요."

#: build/index.js:1 src/welcome-modal/index.js:94
msgid "Welcome modal navigation illustration 1"
msgstr "환영 모달 탐색 일러스트 1"

#: build/index.js:1 src/welcome-modal/index.js:64
msgid "Welcome modal navigation illustration 2"
msgstr "환영 모달 탐색 일러스트 2"

#: build/index.js:1
msgid "Setup required"
msgstr "필요한 설정"

#: build/index.js:1
msgid "Earn and manage recurring revenue and get automatic deposits into your nominated bank account."
msgstr "반복 수익을 창출 및 관리하고 지정된 은행 계좌에 자동으로 예치하세요."

#: build/index.js:1
msgid "Sell to international markets and accept more than 135 currencies with local payment methods."
msgstr "해외 시장에 판매하고 로컬 결제 수단으로 135가지 이상의 통화를 수락하세요."

#: build/index.js:1
msgid "Offer your customers their preferred way to pay including debit and credit card payments, Apple Pay, Sofort, SEPA, iDeal and many more."
msgstr "체크카드와 신용카드 결제, Apple Pay, Sofort, SEPA, iDeal 등을 포함하여 고객이 선호하는 결제 방법을 제공하세요."

#: build/index.js:1
msgid "Accepted payment methods include:"
msgstr "수락한 결제 수단:"

#: build/index.js:1
msgid "& more."
msgstr "그 외 다수."

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:27
msgid "Browse Extensions"
msgstr "확장 기능 둘러보기"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:95
msgid "Add your products. Show off your products or services and get ready to start selling – add your product info, images, and descriptions."
msgstr "상품을 추가하세요. 제품 및 서비스를 선보이고 판매를 시작할 준비를 하세요. 제품 정보, 이미지, 설명을 추가하세요."

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:89
msgid "Import your products. Show off your products or services and get ready to start selling – import your existing product info, images, and descriptions."
msgstr "상품을 가져오세요. 제품 및 서비스를 선보이고 판매를 시작할 준비를 하세요. 기존 제품 정보, 이미지, 설명을 가져오세요."

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:79
msgid "Add products"
msgstr "상품 추가"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:76
msgid "Import products"
msgstr "상품 불러오기"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:66
msgid "Add your products"
msgstr "상품 추가"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-headstart-products.php:63
msgid "Import your products"
msgstr "상품 가져오기"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-appearance.php:59
msgid "Choose theme"
msgstr "테마 선택"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-appearance.php:38
msgid "Choose a theme that best fits your brand's look and feel, then make it your own. Change the colors, add your logo, and create pages."
msgstr "브랜드의 외형과 분위기에 가장 잘 맞는 테마를 선택하여 맞춤 설정하세요. 색상을 바꾸고 로고를 추가하고 페이지를 만드세요."

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-appearance.php:29
msgid "Choose your theme"
msgstr "테마 선택"

#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-plugins-screen.php:59
#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-plugins-screen.php:61
#: build/index.js:3 src/index.js:199
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:388
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:380
msgid "\"Things to do next\""
msgstr "\"다음 할 일\""

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:380
msgid "Setup task list"
msgstr "설정 작업 목록"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:379
msgid "Restore the visibility of the \"Things to do next\" Task List."
msgstr "\"다음 할 일\" 작업 목록의 가시성을 복원하세요."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:379
msgid "Restore the visibility of the primary onboarding Task List."
msgstr "기본 온보딩 작업 목록의 가시성을 복원하세요."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:310
msgid "Use these options to restore the visibility of the onboarding Task Lists in the WooCommerce Home."
msgstr "이 옵션을 사용하여 우커머스 홈에서 온보딩 작업 목록의 가시성을 복원하세요."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:308
msgid "Onboarding"
msgstr "온보딩"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:187
msgid "A custom navigation experience that is optimized for selling."
msgstr "판매에 최적화된 사용자 정의 탐색 환경입니다."

#: build/index.js:1 src/welcome-modal/index.js:114
msgid "Getting things done with WooCommerce just got faster. <a>Learn more</a> about our new navigation — or go ahead and explore on your own."
msgstr "우커머스에서는 일을 진행하는 속도가 빨라졌습니다. 새로운 탐색에 대해 <a>자세히 알아보거나</a> 직접 탐색해 보세요."

#: build/index.js:1 src/welcome-modal/index.js:107
msgid "Move faster with our new navigation"
msgstr "탐색을 통해 더 빠르게 이동"

#: build/index.js:1 src/welcome-modal/index.js:83
msgid "Get tips and insights on your store’s performance every time you jump back into your WordPress.com dashboard."
msgstr "워드프레스닷컴 알림판으로 다시 이동할 때마다 스토어의 성과에 대한 팁과 인사이트를 얻으세요."

#: build/index.js:1 src/welcome-modal/index.js:77
msgid "Meet your new Home"
msgstr "새로운 홈 만나보기"

#: build/index.js:3 src/task-headers/add-domain.js:34
msgid "Choose a new website address for your store or transfer one you already own."
msgstr "스토어의 새 웹사이트 주소를 선택하거나 이미 소유하고 있는 주소를 이전하세요."

#: build/index.js:3 src/task-headers/add-domain.js:22
msgid "Add a domain illustration"
msgstr "도메인 일러스트레이션 추가"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:160
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:147
msgid "BIC / Swift"
msgstr "BIC / Swift"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:139
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:129
msgid "Sort code"
msgstr "소트(sort) 코드"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:119
msgid "Bank name"
msgstr "은행 명"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:109
msgid "Account number"
msgstr "계좌 번호"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:99
msgid "Account name"
msgstr "예금주"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:92
msgid "These details are required to receive payments via bank transfer"
msgstr "은행 이체로 결제받으려면 이러한 상세 정보가 필요입니다."

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:86
msgid "Add your bank details"
msgstr "은행 상세 정보 추가"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:53
msgid "Direct bank transfer details added successfully"
msgstr "은행 이체 상세 정보 추가됨"

#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:32
msgid "Please enter an account number or IBAN"
msgstr "계좌 번호 또는 IBAN을 입력하세요."

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:285
msgid "Only Administrators and Store Managers can place orders during the free trial. If you are ready to accept payments from customers, {{link}}upgrade to a paid plan{{/link}}."
msgstr "관리자와 스토어 관리자만 무료 평가판을 사용하는 동안에 주문할 수 있습니다. 고객의 결제를 수락할 준비가 되었으면 {{link}}유료 요금제로 업그레이드{{/link}}하세요."

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:266
msgid "Offline payment methods"
msgstr "오프라인 결제 수단"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:257
msgid "See more"
msgstr "더 보기"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:236
msgid "Try one of the alternative payment providers."
msgstr "대체 결제 제공업체 중 하나를 이용해 보세요."

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:232
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:311
msgid "Other payment providers"
msgstr "다른 결제 제공업체"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:227
msgid "Give your customers additional choices in ways to pay."
msgstr "고객에게 결제 방법을 선택할 기회를 추가로 제공하세요."

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:223
msgid "Additional payment options"
msgstr "추가 결제 옵션"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:217
msgid "To get ready to accept online payments"
msgstr "온라인 결제 수락을 준비하는 방법"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/index.js:213
msgid "Choose a payment provider"
msgstr "결제 제공업체 선택"

#: build/index.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/utils.js:15
msgid "There was an error connecting to WooCommerce Payments. Please try again or connect later in store settings."
msgstr "WooCommerce Payments에 연결하는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하거나 나중에 스토어 설정에서 연결하세요."

#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/UsageModal.js:54
msgid "I agree"
msgstr "동의함"

#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/UsageModal.js:34
msgid "By agreeing to share non-sensitive {{link}}usage data{{/link}}, you’ll help us improve features and optimize the WooCommerce Payments experience. You can opt out at any time."
msgstr "중요하지 않은 {{link}}사용 데이터{{/link}}를 제공하면 기능을 개선하고 WooCommerce Payments 환경을 최적화하는 데 도움이 됩니다. 언제든지 거부하실 수 있습니다."

#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/UsageModal.js:29
msgid "Help us build a better WooCommerce Payments experience"
msgstr "더 나은 WooCommerce Payments 환경을 조성하도록 도와주세요"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Suggestion.js:46
msgid "By using WooCommerce Payments you agree to be bound by our {{tosLink}}Terms of Service{{/tosLink}} and acknowledge that you have read our {{privacyLink}}Privacy Policy{{/privacyLink}} "
msgstr "WooCommerce Payments를 사용하면 {{tosLink}}서비스 약관{{/tosLink}} 적용에 동의하고 {{privacyLink}}개인정보 취급방침{{/privacyLink}}을 읽었다는 것을 확인하는 것입니다. "

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Suggestion.js:36
msgid "Get ready to accept payments"
msgstr "결제 수락 준비하기"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Modal.js:127
msgid "Yes, count me in!"
msgstr "네, 저도 끼워주세요!"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Modal.js:109
msgid "Build a better WooCommerce"
msgstr "더 나은 우커머스 구축"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Modal.js:50
msgid "There was a problem updating your preferences"
msgstr "기본 설정 업데이트 중 문제가 발생했음"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Setup.js:120
msgid "Configure your %(title)s account"
msgstr "%(title)s 계정 구성하기"

#. translators: %s = title of the payment gateway to install
#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Setup.js:88
msgid "Install %s"
msgstr "설치 %s"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:2
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:152
msgid "You can manage this payment gateway's settings by clicking the button below"
msgstr "아래 버튼을 클릭하여 이 결제 게이트웨이의 설정을 관리할 수 있습니다."

#: build/payment-gateway-suggestions.js:2
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:133
msgid "Connect"
msgstr "연결하기"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:2
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:100
msgid "Proceed"
msgstr "진행합니다"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:2
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:84
#: src/payment-gateway-suggestions/plugins/Bacs.js:63
msgid "There was a problem saving your payment settings"
msgstr "결제 설정 저장 중 문제가 발생했습니다."

#. translators: %s = title of the payment gateway
#: build/payment-gateway-suggestions.js:2
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:75
msgid "%s configured successfully"
msgstr "%s 구성됨"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1
#: src/payment-gateway-suggestions/components/List/Item.js:81
msgid "Recommended"
msgstr "추천"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1
#: src/payment-gateway-suggestions/components/List/Item.js:80
msgid "Local Partner"
msgstr "현지 파트너"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Action.js:138
msgid "Finish setup"
msgstr "설정 완료"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:1
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Action.js:99
msgid "Enable"
msgstr "활성"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:392
msgid "Launch anyway"
msgstr "무시하고 시작"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:382
msgid "A few things to check before launching your store"
msgstr "스토어를 시작하기 전에 확인할 몇 가지 사항"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:379
msgid "Before you launch"
msgstr "시작하기 전에"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:318
msgid "Choose an address for your new website or transfer a domain you already own."
msgstr "새 웹사이트의 주소를 선택하거나 이미 소유하고 있는 도메인을 이전하세요."

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:314
msgid "List products"
msgstr "상품 나열하기"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:310
msgid "Start selling by adding products or services to your store. Create your products manually, or import them from an existing store."
msgstr "스토어에 상품 또는 서비스를 추가하여 판매를 시작하세요. 상품을 수동으로 생성하거나 기존 스토어에서 가져오세요."

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:309
msgid "List your products"
msgstr "내 상품 나열하기"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:301
msgid "Give your customers an easy and convenient way to pay! Set up one (or more!) of our fast and secure online or in person payment methods."
msgstr "고객에게 쉽고 편리한 결제 방법을 제공하세요! 빠르고 안전한 온라인 또는 직접 결제 수단을 하나 이상 설정하세요."

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:300 src/launch-store/index.js:305
msgid "Get paid"
msgstr "결제받기"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:262 src/launch-store/index.js:398
msgid "You can always revert this under <a>Settings</a>."
msgstr "언제든지 <a>설정</a>에서 되돌릴 수 있습니다."

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:250
msgid "It's time to celebrate – you're ready to launch your store! Woo!"
msgstr "이제 축하할 시간입니다. 스토어를 시작할 준비가 되었습니다! 좋아요!"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:247
msgid "Ready to launch your store?"
msgstr "스토어를 시작할 준비가 되셨나요?"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:212
msgid "Changed your mind? You can make your store private again by updating your <a>Privacy</a> settings."
msgstr "마음이 바뀌셨나요? <a>개인정보</a> 설정을 업데이트하여 스토어를 다시 비공개로 전환할 수 있습니다."

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:206
msgid "View your store"
msgstr "내 스토어 보기"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:186
msgid "Congratulations on launching your WooCommerce store. Take a moment to celebrate and share the news!"
msgstr "우커머스 스토어 시작을 축하합니다. 잠시 시간을 내어 축하하고 소식을 공유하세요!"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:182
msgid "Woo! You did it!"
msgstr "좋아요! 훌륭합니다!"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:142
msgid "Launching your store"
msgstr "스토어 시작하기"

#: build/index.js:1 src/launch-store/index.js:71
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: build/index.js:3 src/homescreen-banner/index.js:61
msgid "Dismiss this free trial informational banner."
msgstr "이 무료 평가판 정보 배너는 무시하세요."

#: build/index.js:3 src/homescreen-banner/index.js:45
msgid "This is your free trial test store where you can start exploring what's available! To find out more about the free trial, click \"Learn more\"."
msgstr "무엇을 이용할 수 있는지 둘러보기를 시작할 수 있는 무료 평가판 테스트 스토어입니다. 무료 평가판에 대해 자세히 알아보려면 \"더 알아보기\"를 클릭하세요."

#: build/index.js:1 src/free-trial/tax/components/location.js:56
msgid "There was a problem saving your store location"
msgstr "스토어 위치 저장 중 문제가 발생했음"

#: build/53.js:1 src/free-trial/fills/task-headers/woocommerce-payments.js:62
msgid "By clicking \"Test payments\", you agree to the {{tosLink}}Terms of Service{{/tosLink}}"
msgstr "\"결제 테스트\"를 클릭하면 {{tosLink}}서비스 약관{{/tosLink}}에 동의하는 것입니다."

#: build/53.js:1 src/free-trial/fills/task-headers/woocommerce-payments.js:54
msgid "Power your payments with a simple, all-in-one option. Verify your business details to start testing transactions with WooCommerce Payments."
msgstr "간단한 일체형 옵션으로 결제를 강화하세요. WooCommerce Payments로 거래 테스트를 시작할 비즈니스 상세 정보를 확인하세요."

#: build/53.js:1 src/free-trial/fills/task-headers/payments.js:50
#: src/free-trial/fills/task-headers/woocommerce-payments.js:84
msgid "Test payments"
msgstr "결제 테스트"

#: build/53.js:1 src/free-trial/fills/task-headers/payments.js:40
msgid "Give your customers an easy and convenient way to pay! Set up and test some of our fast and secure online or in person payment methods."
msgstr "고객에게 쉽고 편리한 결제 방법을 제공하세요! 빠르고 안전한 온라인 또는 직접 결제 수단을 설정하고 테스트하세요."

#: build/53.js:1 src/free-trial/fills/task-headers/payments.js:34
#: src/free-trial/fills/task-headers/woocommerce-payments.js:41
msgid "It’s time to test payments"
msgstr "결제를 테스트할 시간입니다."

#: build/53.js:1 src/free-trial/fills/task-headers/payments.js:22
#: src/free-trial/fills/task-headers/woocommerce-payments.js:29
msgid "Payment illustration"
msgstr "결제 일러스트레이션"

#: assets/scripts/free-trial-wc-payments.js:93
msgid "You’re ready to start testing the features and benefits of WooCommerce Payments"
msgstr "WooCommerce Payments의 기능과 이점을 테스트할 준비가 되었습니다."

#: assets/scripts/free-trial-wc-payments.js:79
msgid "You’re only steps away from getting ready to be paid"
msgstr "결제받기가 준비되기까지 몇 단계밖에 남지 않았습니다."

#: assets/scripts/free-trial-wc-payments.js:49
msgid "Deposits are not available during the trial period. To start processing real transactions and receive payments and payouts, <a href='%s' id='upgrade_now_button'>upgrade to a paid plan</a>."
msgstr "무료 평가판을 사용하는 동안에는 예치금을 사용할 수 없습니다. 실제 거래 처리를 시작하고 결제 및 지불금을 받으려면 <a href='%s' id='upgrade_now_button'>유료 요금제로 업그레이드</a>하세요."

#: assets/scripts/free-trial-wc-payments.js:41
msgid "Only Administrators and Store Managers can place orders during the free trial. If you are ready to accept payments from customers, <a href='%s' id='upgrade_now_button'>upgrade to a paid plan</a>."
msgstr "무료 평가판을 사용하는 동안에는 관리자와 스토어 관리자만 주문할 수 있습니다. 고객의 결제를 수락할 준비가 되었으면 <a href='%s' id='upgrade_now_button'>유료 요금제로 업그레이드</a>하세요."

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:77
msgid "Tips, tricks, and ecommerce inspiration from our blog."
msgstr "블로그에 팁, 요령 및 전자상거래 영감이 정리되어 있습니다."

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:75
#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:79
msgid "Get inspired"
msgstr "영감받기"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:65
msgid "Discover collections"
msgstr "컬렉션 둘러보기"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:63
msgid "Quickly get started with our curated extension collections."
msgstr "엄선한 확장 기능 컬렉션으로 빠르게 시작하세요."

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:61
msgid "Curated collections"
msgstr "엄선한 컬렉션"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:49
msgid "Add extra features and functionality, or integrate with other platforms and tools."
msgstr "추가 특성과 기능을 추가하거나 다른 플랫폼 및 도구와 통합하세요."

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:47
msgid "Customize and extend"
msgstr "사용자 정의 및 확장"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:51
msgid "Browse extensions"
msgstr "확장 기능 둘러보기"

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:19
msgid "Customize your store to work perfectly for your business, with WooCommerce Extensions. Upgrade to a paid plan to gain access to hundreds of tools and features that can help you achieve your goals. Curious about what’s available? Browse our Extensions Marketplace."
msgstr "우커머스 확장 기능으로 스토어를 비즈니스에 맞춰 사용자 정의하세요. 유료 요금제로 업그레이드하여 목표를 달성하는 데 도움이 될 수 있는 수백 가지 도구와 기능을 사용하세요. 무엇을 사용할 수 있는지 궁금하신가요? 확장 기능 마켓플레이스를 둘러보세요."

#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:15
#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:32
#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:35
#: build/plugins.js:1
msgid "Take your store to the next level, with extensions"
msgstr "확장 기능으로 스토어의 수준 높이기"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:59
msgid "1 minute"
msgstr "1분"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:47
msgid "It's time to celebrate! Ready to launch your store?"
msgstr "축하할 시간입니다! 스토어를 시작할 준비가 되셨나요?"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:35
#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:38
#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:68 build/index.js:1
#: src/launch-store/index.js:155
msgid "Launch your store"
msgstr "스토어 시작"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-launch-site.php:32
msgid "You've already launched your store"
msgstr "이미 스토어를 시작하셨습니다."

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:59
#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-appearance.php:50 build/index.js:3
#: src/task-headers/products.js:46
msgid "2 minutes"
msgstr "2분"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:47
msgid "Add your domain name and make your store unique."
msgstr "도메인 네임을 추가하고 스토어를 고유하게 만드세요."

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:38
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:35
#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:94 build/index.js:1
#: build/index.js:3 src/launch-store/index.js:322
#: src/task-headers/add-domain.js:31 src/task-headers/add-domain.js:44
msgid "Add a domain"
msgstr "도메인 추가"

#: includes/tasks/class-wc-calypso-task-add-domain.php:32
msgid "You added your domain"
msgstr "도메인을 추가했습니다."

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-payments-remind-me-later-note.php:67
msgid "Save up to $800 in fees by managing transactions with WooCommerce Payments. With WooCommerce Payments, you can securely accept major cards, Apple Pay, and payments in over 100 currencies."
msgstr "우커머스 결제를 통해 결제를 관리하여 수수료 $800를 절약하세요. 우커머스 결제에서는 주요 카드, Apple Pay 및 100가지 이상 통화 결제를 안전하게 수락할 수 있습니다."

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-cart-checkout-blocks-default-inbox-note.php:41
msgid "To deliver a smooth checkout experience to your shoppers, we have supercharged your store with our brand-new, conversion-optimized checkout. Please take a few minutes to review some important information on Extension compatibility with the new Cart and Checkout Blocks. Then, go ahead and customize your store's Cart and Checkout pages."
msgstr "쇼핑객에게 원활한 계산을 제공하려고 전환에 최적화된 새로운 계산 기능으로 스토어를 강화했습니다. 몇 분만 시간을 내어 새로운 장바구니 및 블록 계산 기능과 확장 기능의 호환성에 대한 몇 가지 중요한 정보를 검토하세요. 그런 다음에 스토어의 장바구니 페이지와 계산 페이지를 사용자 정의하세요."

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-cart-checkout-blocks-default-inbox-note.php:39
msgid "Meet our new, customizable checkout"
msgstr "사용자 정의 가능한 신규 계산 기능 만나보기"

#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-plan-picker-banner.php:77
msgid ""
"\n"
"\t\t\tAt the moment you are the only one who can see your store. To make your store available to everyone, please&nbsp;<a href='%s' id='banner_button'>upgrade to a paid plan</a>.\n"
"\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t\t현재 회원님에게만 스토어가 표시됩니다. 모든 사람이 스토어를 이용할 수 있도록 <a href='%s' id='banner_button'>유료 요금제로 업그레이드</a>하세요.\n"
"\t\t"

#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-orders-notice.php:49
#: includes/templates/html-admin-page-addons-landing-page.php:24
#: build/index.js:1 build/marketing.js:1 build/plugins.js:1
msgid "Upgrade now"
msgstr "지금 업그레이드"

#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-orders-notice.php:45
msgid "During the trial period you can only place test orders! To receive orders from customers, upgrade to a paid plan and you'll be ready to start selling."
msgstr "평가판 기간에는 테스트 주문만 가능합니다. 고객의 주문을 받으려면 유료 요금제로 업그레이드하세요. 판매를 시작할 준비가 완료됩니다."

#: includes/free-trial/class-wc-calypso-bridge-free-trial-orders-notice.php:43
msgid "Start selling to everyone"
msgstr "모든 사람에게 판매 시작"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:387
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:385
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-fse.php:53
#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup.php:376
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup-tasks.php:59
msgid "This site has already been launched"
msgstr "이 사이트는 이미 시작되었음"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-setup-tasks.php:54
msgid "You don't have permissions to launch this site"
msgstr "이 사이트를 시작할 권한이 없습니다."

#. translators: %s is the plans URL
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:369
msgid "Only Administrators and Store Managers can place orders during the free trial. If you are ready to accept payments from customers, <a href=\"%s\">upgrade to a paid plan</a>."
msgstr "관리자와 스토어 관리자만 무료 평가판을 사용하는 동안에 주문할 수 있습니다. 고객의 결제를 수락할 준비가 되었으면 <a href=\"%s\">유료 요금제로 업그레이드</a>하세요."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:297
msgid "There are no payment methods available. This may be an error on our side. Please contact us if you need any help placing your order."
msgstr "사용할 수 있는 결제 수단이 없습니다. 시스템 오류일 수 있습니다. 주문 관련 도움말이 필요하면 문의해 주세요."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:283
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:315
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:322
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:330
msgid "Your order could not be placed. Checkout functionality is currently enabled for preview purposes only."
msgstr "주문할 수 없습니다. 계산 기능이 현재 미리보기 용도로만 활성화되어 있습니다."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:271
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:298
#: includes/class-wc-calypso-bridge-free-trial-payment-restrictions.php:340
msgid "This store is not ready to accept orders. Checkout functionality is currently enabled for preview purposes only."
msgstr "이 스토어는 주문을 수락할 준비가 되지 않았습니다. 계산 기능이 현재 미리보기 용도로만 활성화되어 있습니다."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:493
msgid "Jetpack Stats"
msgstr "Jetpack 통계"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:491
msgid "Jetpack Status"
msgstr "젯팩 상태"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:470
msgid "Anti-Spam"
msgstr "스팸 방지"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:316
msgid "Discover"
msgstr "둘러보기"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:308
#: build/payment-gateway-suggestions.js:1
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Action.js:76
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:308
msgid "WooCommerce Subscriptions"
msgstr "WooCommerce 구독"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:305
msgid "Extensions"
msgstr "확장"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:301
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:291
msgid "Legacy Reports"
msgstr "레거시 보고서"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:284
msgid "WooCommerce Status"
msgstr "WooCommerce 상태"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:280
msgid "WooCommerce Settings"
msgstr "우커머스 설정"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:275
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:183
msgid "My Home"
msgstr "내 홈"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:85
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-payments-remind-me-later-note.php:70
msgid "Save big with WooCommerce Payments"
msgstr "WooCommerce 결제로 대폭 절약"

#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Modal.js:126
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/UsageModal.js:55
msgid "No thanks"
msgstr "괜찮습니다."

#: build/index.js:1 build/payment-gateway-suggestions.js:1
#: build/payment-gateway-suggestions.js:2
#: build/payment-gateway-suggestions.js:3
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Action.js:27
#: src/payment-gateway-suggestions/components/Setup/Configure.js:159
#: src/payment-gateway-suggestions/components/WCPay/Suggestion.js:134
#: src/welcome-modal/index.js:59
msgid "Get started"
msgstr "시작하기"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-woocommerce-admin-features.php:186
msgid "Navigation"
msgstr "내비게이션"

#. Author of the plugin
msgid "Automattic"
msgstr "오토매틱스"

#. Description of the plugin
msgid "A feature plugin to provide ux enhancements for users of Store on WordPress.com."
msgstr "워드프레스닷컴에서 스토어 사용자의 UX가 향상되는 기능 플러그인입니다."

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://wordpress.com/"
msgstr "https://wordpress.com/"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "WooCommerce Calypso Bridge"
msgstr "WooCommerce Calypso Bridge"

#: store-on-wpcom/inc/wc-calypso-bridge-cheque-defaults.php:16
msgid "Make your check payable to..."
msgstr "...에게 수표 발행"

#: store-on-wpcom/inc/wc-calypso-bridge-cheque-defaults.php:15
msgid "Pay for this order by check."
msgstr "수표로 이 주문을 결제합니다."

#: store-on-wpcom/inc/wc-calypso-bridge-add-bacs-accounts.php:92
msgid "An invalid setting value was passed."
msgstr "잘못된 설정값이 전달되었습니다."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:118
msgid "Cannot create order note, please try again."
msgstr "주문 메모를 생성할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:116
msgid "Order details manually sent to customer."
msgstr "주문 정보가 수동으로 고객에게 전송되었습니다."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:107
msgid "Invalid order ID."
msgstr "잘못된 주문 ID."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:280
#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:86
msgid "WooCommerce"
msgstr "우커머스"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:70
msgid "Sorry, you cannot view this resource."
msgstr "죄송합니다. 이 리소스를 볼 수 없습니다."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:374
msgid "Featured image for the product."
msgstr "제품 특성 이미지."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:368
msgid "Name of the product."
msgstr "제품 이름."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:362
msgid "ID of the product."
msgstr "제품 ID."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:356
msgid "Basic information on the product that the review is for."
msgstr "상품평이 있는 제품에 대한 기본 정보."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:349
msgid "Status of the review"
msgstr "검토 상태"

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:343
msgid "Shows if the reviewer bought the product or not."
msgstr "상품평 작성자가 상품을 구입했는지 여부 표시."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:338
msgid "URLs for the reviewer's avatar."
msgstr "상품평 작성자의 아바타에 대한 URL입니다."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:333
msgid "Reviewer email."
msgstr "상품평 작성자 이메일."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:328
msgid "Reviewer name."
msgstr "상품평 작성자명."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:323
msgid "Review rating (0 to 5)."
msgstr "평점(0에서 5까지)."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:318
msgid "The date the review was created, as GMT."
msgstr "검토가 생성된 날짜(GMT)입니다."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:313
msgid "The date the review was created, in the site's timezone."
msgstr "상품평이 생성된 날짜(사이트 시간대 기준)."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:308
msgid "The content of the review."
msgstr "검토 콘텐츠입니다."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:302
#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-send-invoice-controller.php:49
msgid "Unique identifier for the resource."
msgstr "리소스에 대한 고유 식별자."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:281
msgid "Limit results to those matching a string."
msgstr "결과를 스트링에 일치하는 것에 제한."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:274
msgid "Limit result set to reviews assigned a specific product."
msgstr "결과를 특정 제품의 검토로 제한."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:266
msgid "Order sort attribute ascending or descending."
msgstr "오름차순 또는 내림차순으로 분류 속성 정렬."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:256
msgid "Maximum number of items to be returned in result set."
msgstr "결과 세트에 리턴되는 최대 아이템 수."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:247
msgid "Current page of the collection."
msgstr "콜렉션의 현재 페이지."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:240
msgid "Limit result set to reviews with a specific status."
msgstr "결과를 특정 상태의 검토로 제한."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-mailchimp-settings-controller.php:111
msgid "Sorry, you cannot edit this resource."
msgstr "죄송합니다. 이 리소스를 편집할 수 없습니다."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-data-counts-controller.php:278
msgid "Collection of review totals by comment status."
msgstr "댓글 상태별 상품평 합계의 수집."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-data-counts-controller.php:272
msgid "Collection of product totals by stock status."
msgstr "재고 상태별 제품 합계의 수집."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-data-counts-controller.php:266
msgid "Collection of order totals by order status."
msgstr "주문 상태별 주문 합계의 수집."

#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-data-counts-controller.php:60
#: store-on-wpcom/api/class-wc-calypso-bridge-product-reviews-controller.php:63
msgid "Sorry, you cannot list resources."
msgstr "죄송합니다. 리소스 목록을 볼 권한이 없습니다."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-themes-setup.php:97
msgid "You can change this text by editing the \"Parallax Hero\" Section via the \"Powerpack\" settings in the Customizer on the left hand side of your screen."
msgstr "이 텍스트는 화면 왼쪽에 있는 사용자 정의 프로그램에서 \"Powerpack” 설정을 통해 \"Parallax Hero” 섹션을 편집하여 변경할 수 있습니다."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-themes-setup.php:97
msgid "This is your homepage which is what most visitors will see when they first visit your shop."
msgstr "이것은 대부분의 방문자가 회원님의 상점을 처음 방문했을 때 보게 되는 홈페이지입니다."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-themes-setup.php:96
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:45
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-plugins.php:181
msgid "WooCommerce can't be deactivated on the eCommerce plan."
msgstr "전자상거래 요금제에서는 WooCommerce를 비활성화할 수 없습니다."

#: store-on-wpcom/inc/wc-calypso-bridge-masterbar-menu.php:34
msgid "Store"
msgstr "스토어"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-ecommerce-admin-menu.php:493
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: build/index.js:1
msgid "City"
msgstr "도시"

#: build/index.js:1 src/free-trial/tax/components/location.js:23
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-cart-checkout-blocks-default-inbox-note.php:52
#: includes/notes/class-wc-calypso-bridge-payments-remind-me-later-note.php:76
#: build/index.js:3 src/homescreen-banner/index.js:57
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보세요."

#: includes/class-wc-calypso-bridge-addons.php:88
msgid "WooCommerce extensions"
msgstr "우커머스 확장기능"

#. translators: %s: extensions count
#: includes/class-wc-calypso-bridge-addons.php:87
msgid "Extensions %s"
msgstr "확장 기능 %s"

#. translators: %1$s is replaced with a link to WooCommerce.com
#: includes/class-wc-calypso-bridge-footer-credits.php:66
msgid "Powered by %1$s"
msgstr "%1$s 제공"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-themes-setup.php:129
msgid "Built with Storefront &amp; WordPress.com"
msgstr "Storefront 및 워드프레스닷컴에서 빌드됨"

#: includes/class-wc-calypso-bridge-themes-setup.php:129
msgid "WordPress.com - The Best eCommerce Platform for WordPress"
msgstr "워드프레스닷컴 - 최고의 워드프레스용 전자상거래 플랫폼"